【正視聽】會員#30209「我要裸跑」涉嫌散播不實資訊，誣衊港大教授陳祖為

會員：我要裸跑
編號：#30209

原post：
［報料］學者葉健民、陳祖為與林鄭密室談判：以檢討委員會取代調查委員會

事實：
1）會員「我要裸跑」引用王慧麟篇專欄，文中並無指明任何人

對葉健民、陳祖為等人指控，純屬道聽塗說，目前未提出任何確實證據

2）陳祖為教授已澄清，一直支持成立獨立調查委員會

亦有媒體佐證，佢早至6月12號已經支持成立調查委員會

至於一直用陳祖為成立民主思路、鬧佢同湯家驊一樣嘅人

更加唔好講陳祖為教授一直以來都係溫和派，但依家都響度反思武力抗爭嘅可行性（及其限制）

「我要裸跑」被質疑嘅時候
至今一直拒絕撤回言論，更聲稱

指控嘅舉證責任應該落於控方身上
更何況依家被指控嘅係和理非手足

「我要裸跑」你收皮啦

推啊

推

此人已改名為
港大阮民安

你改名都無撚用啊屌你分化狗

呀嘛

呢啲咁嘅垃圾分化撚七撚左叫佢講對唔住又唔撚講

亂鳩咁屌啲同路人

人哋話晒都港大教授肯出面成日講講咗支持示威者仲想點撚樣係咪要人地行出去前先食催淚彈啊

希望會員#30209, 現ID"港大阮民安"出嚟回應吓。

push

陳祖為係梁繼平義士嘅老師黎㗎
陳祖為仲話梁繼平係咁多年黎唯一一個可以響佢嘅course得到A+嘅學生

陳祖為: 梁繼平是我執教29年中 唯一能於自由主義一科中摘取A+的學生

葉健民都澄清左

認住ID 分化撚暴露

求廣傳 好人一生平安
【風水撚】為運動點燃七星燈續命 請全世界入一入嚟！

【集中討論】聖誕系列：第一波 - 撐新疆人權自由！愛丁堡廣場1530見！

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

屌那星明屈同路人
推

Push